유의 사항
=====================================

- 간이 휴식공간을 제공하나, 샤워시설은 제공하지 않습니다.


- 대리 신청 또는 대리 참석은 불가능합니다.


- 사전 특강 프로그램을 포함한 전체 프로그램 참여가 필수입니다.
  (팀원 중도 이탈 시 심사 채점에 반영)


- 아이디어 개발을 위한 제반사항 (데이터 활용, 프로토타입 제작비 등)은 결성 해커톤 팀에서 자체 준비해야 합니다.


- 참가자 선정 발표 후 무단 불참, 해커톤 진행 중 무단 이탈의 경우 (재)예술경영지원센터 및 한국문화예술교육진흥원에서 진행하는 타 프로그램 신청, 선발에 불이익을 받을 수 있습니다.


- 팀을 구성하여 참가할 경우, 팀 인원이 6인을 초과하지 말아야 합니다.
  (팀 구성 워크숍 필참 / 다른 참가자 및 팀과의 재결성에 적극 협조)


- 불가피하게 팀 구성원 전문분야가 고르지 않을 경우, 해커톤 참가자 전원의 동의 아래 팀별 외부 인원 1인 추가 영입이 가능합니다.


- 수상 아이디어가 제3자의 지식 재산권을 침해한 경우, 수상을 무효처리 합니다.